究竟港人港地呢啲page係乜撚野人營運

睇到眼火爆

我都好想知 DKLM

中聯辦

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

上網睇好似係齊心基金搞 即係梁振英嗰派 但cy 都無做好耐 仲發功 真係屌你老母

屌你老母個死垃圾PAGE仲要成日YOTUBE賣廣告

要控制輿論圈養住一班港豬支持者。

真係都唔撚出奇
好似成日好多資源改圖做文宣

睇睇下YouTube，彈出舊狗屎垃圾廣告出黎

真係中聯辦 佢支持梁振英 佢背後邊個咪又係中聯辦
圈傳媒 又係中聯辦

大大條水喉有錢收

一班轉左去做紅色公關既資深記者。梁營/團結香港基金班PR